我都被呃透了！！楊冪生完個樣變左阿嬸

嚇死人

我有老公

馬雲扮？

有聲

天海佑希

支那版鬼修女

畀條link 嚟回味下

志明與春袋個時明明好正架！點解變成咁

有冇人覺得依兩隻狗好似楊冪 ?

浪費精液

似你多d

所以話女人過左30係老得好快

成個日本婆咁

要 keep 住扑野先可以保持青春 但可惜佢太撚忙

樓主個名

同一個場合影

我老公呢？！

等一下...等...一下

天海祐希靚D

佢份工唔係忙扑野咩？

要離婚了

關生仔咩事
竟然重有人唔知楊冪換頭換身， 整得仲勁過baby， 我諗佢應該整容整到上咗癮 冇一年個樣係一模一樣嘅， 整咁多次， 樓都冧啦， 何況塊面

深扒楊冪整容前後對比照

睇過幾似，係咪真人？

我屌

揀Britney情有可原

身旁邊啲格仔ps到歪左， 隻手大過塊面

片呀

我得罪你？

咁多負能量

如果有咁正嘅假人就好

有jj 痾尿？

之前又話片中條女左膊到有痣
但楊冪冇既

我老公呢

喔

照屌

做郭襄個陣真係好撚正

鵝油鬧工

係，個時真係好清純

格格格格格

成個男人咁..屌

尋日返工先見到佢個女
唔靚 不過好醒目

有冇人同我一樣覺得佢好似老左既毛舜君
過多幾年仲似

點可以少左呢張

髮線都幾高

劣化

鳩噏之麻

真心信係佢咩

個劉愷威又再唔同樣

叉燒炳認唔認得佢架

已經唔係髮線高 係禿撚左 佢要有劉海遮住

佢地全家都係香港？以為係大陸生活

唔怪得叉燒仔冇哂性趣

無頭髮真心慘

之前佢拍劇既劇照

佢自己都知咩事 剪barcode劉海想遮 但始終都失敗

之後走去植髮 右圖d碎毛毛就係

屌 點解同我印象中既楊冪差咁遠

可能湊仔太忙無時間返原廠保養

印象中

神鵰俠侶時的楊冪

不嬲唔覺得佢靚 劉詩詩有啲角度都木口木面
總之大6有啲明星係吹大咗

唔襟老，DNA問題

佢第一形態額頭係平嘅， 完全體個額就好圓 應該係隆額頭既後遺症， 大陸雞為咗博上位真係乜都做 唔理後果

其實我最想知佢個胸變成點 由A變到咁大波， 冧嘅時候都應該好大鑊

佢好狼死 鼻尖整走左

磨走個方面腮骨 太重手 造成奇怪既弧度

整到咁 當然唔少得個下巴
可惜 假體好明顯想走佬

去底會睇得最清楚 個腮骨位同下巴

佢果時拍黃曉明果套神雕扮郭雙 好撚正架喎

格硬批走正方形個角
我覺得佢做得太盡 返唔到轉頭，睇樓主張相佢表情好似好痛苦咁， 瞇埋眼笑都笑唔出

嗰時應該已經係第二形態 未變完全體

依家既人放相上ig,fb前個個都p哂相架喇

好撚樣衰

打針打到過哂火定日久失修

除左額頭 鼻 削腮骨 下巴 成個套餐點可以少得對眼呢愈割愈深

最新型號 眼窩亦都因為年齡大 開始內陷

佢同angelababy都係大整 但唔同之處係ab無咁狠 會留返d位 要修補都重有得救 楊幂去到咁盡就

至於你話佢對波果道 目前重未見有咩唔妥 應該算係做得最成功果項

整得太盡 真正既too much
佢唔咁好貪心就唔會劣化得咁快

唔怪得近排傳婚變

有啲人生完係會咁

你估佢真係食左防腐劑咩

當年覺得佢同姑姑最靚

好彩姑姑仲未出事

鬼咩
又整又隆
緊係啦

整容位現曬出黎
不過食咗糊你而家先捉到佢出千又如何

播住「我有老公」條片黎插，一定要屌到佢大肚

而家同屌佛地魔有咩分別

打少咗針

佢對眼真係.......整容失敗

多個鼻

屌 禿咗半個咁滯

見過真人傾過計
好高好有氣質

你堅熟佢！fans？

被人p衰咗

其實第一張咁都唔嬲eq有返咁上下

熟人ma
唔熟果d 好似記者同佢做直播訪問 就會俾佢兜巴升部電話

藝人黎講 佢個樣真係老得好快 好似成4張野咁

我想知佢龐牙咩事，點解好似倒扣入去咁，好肉酸，側面仲誇張

整容嘅一部分, 剝智慧齒會令塊面瘦啲， 但佢應該唔止剝咗智慧齒
剝得太多成棚牙開始向裏面倒扣 我留意左好耐 ，佢啲相好早就張張都梅住個口咁 個嘴係楊冪最早崩嘅一part
都係嗰句，大陸雞為咗上位可以去得好盡

女人生育變醜變肥真係好反智

老公劉凱威都無話被騙

本身就唔靚

春嬌果期正到

早少少宮果期

佢唔高架wor

佢出度做model時，成日同d大陸靚模爆罵戰

下顎會好似啲冇牙阿婆咁縮入去？

屌

其實呢條村姑喺大陸啲所謂fans係咪買返嚟

定係大陸人真係劣食到對人造人情有獨鍾

香港都有件呢種情況

打個J都要搶道德高地，垃圾

大冪冪：「J啦，你班仆街港燦」

以前覺得楊冪正過唐煙 依家覺得唐煙正好多

終於有人講出佢個嘴好似妹住咁，一直覺得佢個口同鼻好怪，特別個嘴，勁生硬

唐嫣出道到而家冇咩點變
微整應該整過下 不過大執睇唔出
好靚

Angelababy冇乜郁過骨
無塌得咁勁

排牙

預咗一有呢啲post就實有人傻閪跳出黎講咩「一直覺得…」，「一早話咗…」呢啲以為好醒目仔嘅留言出現

點解一直覺得就要係自以為好醒目呢？佢整左咁耐，生硬多年有乜出奇？你預左人地講乜乜物物係咪又係自以為乜都估到on9一名

佢係天生麗質，不過好易顯老。

撐得好撚尷尬

條友係大陸雞打手， 見佢一沖入來就係咁pro相叫你j真係好尷尬囉， hard sell到

大陸臭雞

老左變do姐